依期一齊旺，大家唔好jump！(228)

開錯仲串柒柒咁

你呢個有撚分別

錯完又錯

屌 你咪又錯

重點係個標題咩?

你起底 我用番舊時Post1果個 有咩錯

屌 你咪又係錯

開po有錢分架？

都唔明咁執著做咩

我仲以為開po有錢分

咁你咪自己用番自己嗰個

我開左先見到其他巴打開左 我冇諗住搶...
用番其他巴打果個is ok
但我照Copy以前果個 咁都錯

有無人入左14.5b

由佢浸 唔好推..
但我冇開啊屌晒你地老味 之前30幾果陣我save左照係咁開
唔信起底啦sosad